【Witcher III】一週目Triss, 二週目 Yennifer

一週目Triss, 二週目Yennifer
一週目Yennifer, 二週目 Triss

好難選擇

我會選擇石頭

收嗲啦石頭佬

石女

選你老母個臭閪啦石頭撚